有冇人試過quit u rejupas入返同一間U？

fm讀緊CU，唔鍾意嗰科，sem 1應該會爛，trans科無望，想試下rejupas入返中大第二科，好驚會有暗pen或者直接唔收

諗住襯未考曬final就quit

唔收硬
自願放棄學位
唔會再畀位你

唔係應該被quit先直接唔考慮咩？

好明顯你根本冇睇trans條件
中大trans係可以憑dse成績
如果你trans唔到，應該reju都唔會入到

我冇講清楚，I mean rejupas+再考dse

再考dse都係柒嘅話我驚你上IFC頂樓

多謝關心喎

講真，combine cert有penalty，你要入到基本上要考足咁多科仲要科科勁

On9
Quit cu rejupas cu here

睇你想reju邊科
有d你打去department佢會話一定唔收 但其實好大機會會收

利申入左本身話一定唔收reju嘅科

認真除咗神科，其餘科轉系分分鐘仲易過你rejupas

係咪有叫你interview，之後問你點解quit？

搭單一問quit咗可唔可以入返同一科

之前我Google Search有人話hku有人係咁

有冇link 搵唔到

想問下有冇人試過quitU最後都入返同一間大學同一個program?

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該晒你 仲諗梗quit唔quit 好辛苦

Hku rejupas再入返hku
會唔會仲有academic dishonesty record

我都想知

呢啲叫retake

識人讀過2個course，但爛gpa，照樣trans到

利申 CU

你quit個科應該係個科有啲嘢你唔鐘意
但點解你會想入返同一科嘅

我唔鐘意間u 就算tran u都係打算讀返同一科

CU已經係最易trans科 其他U就真係rejupas好過trans

我個fd HKU science 都入唔翻

rejupas係咪要由year 1讀起？

係 個科本身要interview 但in個陣冇問過點解quit

我知arts同埋sosci係講明一定唔睇你有冇quit過u 換言之如果你個科本身冇interview就淨係睇你dse個分

佢做咗啲乜
同埋佢幾多分先best5

hku 入hku
不過又想quit了

難，好難

e&f太伏?

係 +搵到自己要做嘅野

不過都係講下 今次屋企唔會比quit

24

本身讀咩

dse已deadline

我之前報咗。

你點解要re?

本身已經報咗，嗰陣未諗quit嘅嘢，單純唔瞓氣啲5*嘅科。咁依家咪正好順手睇下有冇得升。

係啊。

如果retake樓主要升幾多分

24有冇weighting

Ching，可唔可以留tg傾？

應該1分啩。